天水圍西鐵站暫時安全

大批市民趕狗

推

1

2

3

推推推

小心白衫

相呀屌?

天西暫時冇狗 天橋底仲有狗車

岩岩落車 連儂天橋落去行到天耀都平安安全
無見到有警察 聽到有好多巴打屌警察既聲

堅定流

有無錶影埋時間

守到尾車走 我地先走

堅 幫手推

元朗屯門唔知 但係天水圍站安全

幫手推

站內 天橋都冇狗

push

現場巴絲幫手推 up片

我冇拍片 但好多人拍咗片趕狗

守到西鐵站閂門

保護義士

天水圍又贏

守住咗天耀個出口

良好區民

推到比義士睇到
住天水圍出黎幫手

其他區都出去幫手趕狗
等義士走到

比多啲人知

出緊黎

幫手幫手

好高質

推 中間天橋都開始有人守

所有車站，冷氣戰士要落站幫手

天水圍呢個地方真係好強
果種自發性有晒默契

橋底都安全

唔好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊義士未安全呀

話比義士知要邊到走
各區趕狗

到了

高質居民

已到

出左站又點？

屌走曬, 好波

輕鐵站幫手

天水圍居民好勁

得e1 有兩架車，其他出口無野

輕鐵月台近馬路個邊多狗

如果冇出到西鐵站既
係屋企望落街見到有狗埋伏都單聲
依家d狗冇人性

屯門坐巴士啦

天水圍人好溫暖好團結 反觀元朗

要 警犬係站底

岀緊

天水圍人出嚟！
要唔要人都好

要守到尾班先

守到尾班！

頭先超正

狗車已走

唔安心可以去
28/7 住大西北（ 天水圍元朗， 西鐵沿線）不要反去，大量警員

祈禱站、休息站

聖堂開放，有需要可來休息、祈禱。

==聖母玫瑰堂（堅尼地城） *通宵開*
蒲飛路25號
28195777

0019南昌站冇狗
呢到有得搭巴士安全出旺角
A出口右轉有 701巴士 去到2點都有車
一定安全 落車唔近地鐵 可避狗

可提供現金 直接搭的士走都得
a出口波褲

而家點

唔該巴打

走哂 收哂隊！

好高汁

巴打

快啲返屋企

幫 手足 出黎呀

天水圍人質素全港最高

唔安心可以去

==聖母玫瑰堂（堅尼地城） *通宵開*
蒲飛路25號
28195777

祈禱站、休息站

聖堂開放，有需要可來休息、祈禱。

或者

依家情況點 出唔出黎幫拖

岩岩幾百個街坊屌走哂啲狗

我無野講

仲要唔要人

到！應該so far so good...

Push

邊個group號召 咁撚高質

團結

天西 往屯門既8-1, 7-1 , 4-1, 3-1都有衫

收工個個睇唔過眼 去趕狗

邊個位要人

走哂未

天水圍ok依加
但係見到有一班狗上咗去紅磡尾車

仲守緊

天水圍巴絲，放心返黎

仲要唔要人？

狗走左..可能會再返..小心

守到尾班車

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

佩服天水圍居民
好彩有你地

守到尾班車 唔嫌人多！

人性的光輝，天水圍人最高汁！

做得好好

聚星樓有冇狗車先

好撚型

唔嫌人多

天水圍
每區都有人屌狗走嘅就好
幫義士分擔下

唔只天水圍
有份出黎嘅 不論和理非定係前線 都係高汁
Btw 尾班幾點到

1225紅磡開
返天水圍七個字

全部後生仔？
有冇阿叔同嬸嬸？個d 戰鬥力先高

又話721唔夠人
警犬真係好柒

好撚多手足諗住等到尾班車返到先走

好撚高質

捉義士就幾個西鐵站都幾十人，721就放撚哂水

呢啲嘢冇得呃，話班撚樣警黑勾結係唔會有錯

堅

汽車推推
加油！頂撚住！

今日西環D狗肯定多過上星期, 反而天水圍今日仲會有咁多狗
笑撚死人啦香港警犬

tui

天水圍有巴打得閒嘅建議街坊look 周圍行下報道有冇狗

頭先南入北馬路無留意有警車

今日重兵上環西環金鐘 仲有警力去大西北旺角截人 上星期就冇警察係元朗？

個有冇邊個位要人

天水圍巿民好波

今晚屯元天截人班狗上星期拎去阻止白衫都唔會有事

你而家知天水圍咩料啦

岩先係現場 大家好團結

以後唔准再話入天水圍要回鄉證

無大台 見到有人講咪去望吓